皇馬四強對已內定

皇馬4強一定係對羅馬
年年都保送嫁ma

易食系列

幫西甲報仇

入到4強先算啦

人地贏西甲王者呀
我皇對佢定一定比人大炒

感動嘅係 就算4強抽到羅馬都唔洗比疤迷話保送

賤種蝗狗到
抽隊意甲最勁既比巴塞

利物浦對閪維爾
羅馬對祖記

但係疤迷話上上籤

話時話當年鍠仲係16郎
幾次抽中猁同羅馬都以為好籤
都係比呢兩支”好籤”踢出局

羅馬好易食咩

唔知架

利對西波係決賽
4強利對皇 西對羅

應該幾易，見巴塞班識波之人賽前都係咁講

講歷史呀 ？

佢地叫懂球帝